有無人係台北一齊落club?

咁多人負皮

呢個時間絕大多數人教都訓唔好，
飛撚咗去台北都算，仲有心情落club 仲要叫人
你係咪香港人黎